@misc{ihk,
  title={{Welches nationale Recht ist auf eine Internet-Präsenz anwendbar?}},
  author={{IHK Region Stuttgart}},
  howpublished={{\url{https://www.stuttgart.ihk24.de/Fuer-Unternehmen/recht_und_steuern/Wirtschaftsrecht/Medien-_und_IT-Recht/Werbung_Internet/welches_Recht_gilt_im_Internet/684880}}},
  note={{Abgerufen: 15.01.2018}}
}
@misc{jurpc,
  title={{Vertrags- und urheberrechtliche Aspekte von Open Source Software im deutschen Recht}},
  author={{Bartosz Sujecki}},
  howpublished={{\url{http://www.jurpc.de/jurpc/show?id=20050145}}},
  note={{Abgerufen: 15.01.2018}}
}
@misc{gnuorg-free-software,
	title={{Copyleft: Was ist das?}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/philosophy/free-sw}}},
	note={{Abgerufen: 19.01.2018}}
}
@misc{gnuorg-categories,
	title={{Kategorien freier und unfreier Software}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/philosophy/categories.html}}},
	note={{Abgerufen: 17.01.2018}}
}
@misc{gnuorg-netscape,
	title={{Über die Netscape Public License}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/philosophy/netscape-npl.de.html}}},
	note={{Abgerufen: 01.02.2018}}
}
@misc{bsddefinition,
	title={{BSD License Definition}},
	howpublished={{\url{http://www.linfo.org/bsdlicense.html}}},
	note={{Abgerufen: 28.01.2018}}
}
@misc{redpoint,
	title={{Open Source-Lizenzen - Die BSD-Lizenz}},
	howpublished={{\url{https://wss-redpoint.com/open-source-lizenzen-die-bsd-lizenz}}},
	note={{Abgerufen: 28.01.2018}}
}
@misc{perllicense,
	title={{The "'Artistic License"'}},
	howpublished={{\url{https://dev.perl.org/licenses/artistic.html}}},
	note={{Abgerufen: 01.02.2018}}
}
@misc{gnuorg-copyleft,
	title={{Copyleft: Was ist das?}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/copyleft/}}},
	note={{Abgerufen: 17.01.2018}}
}
@misc{gnuorg-proprietary,
	title={{Proprietäre Software ist häufig Schadsoftware}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/proprietary/}}},
	note={{Abgerufen: 25.01.2018}}
}
@misc{gnuorg-gplv3,
	title={{GNU General Public License 3}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/licenses/gpl.html}}},
	note={{Abgerufen: 20.01.2018}}
}
@misc{gnuorg-lgplv3,
	title={{GNU Lesser General Public License}},
	howpublished={{\url{https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.html}}},
	note={{Abgerufen: 01.02.2018}}
}
@misc{mpl,
	title={{Mozilla Public License Version 2.0}},
	howpublished={{\url{https://www.mozilla.org/en-US/MPL/2.0/}}},
	note={{Abgerufen: 05.02.2018}}
}
@misc{ifross-kompatibilitaet,
	title={{Was ist Lizenzkompatibilität?}},
	howpublished={{\url{http://www.ifross.org/was-lizenzkompatibilitaet}}},
	note={{Abgerufen: 19.01.2018}}
}
@misc{kernelorg,
	title={{The Linux Kernel Archives}},
	howpublished={{\url{https://www.kernel.org}}},
	note={{Abgerufen: 20.01.2018}}
}
@misc{xiaomi-gpl,
	title={{Hackers can't dig into latest Xiaomi phone due to GPL violations}},
	howpublished={{\url{https://arstechnica.com/gadgets/2018/01/xiaomi-is-dragging-its-feet-on-the-gpl-again-this-time-with-the-mi-a1/}}},
	note={{Abgerufen: 01.02.2018}}
}
